迪士尼宣佈：對反對確認拜登勝選的議員無限期停止政治捐款！

（北美通訊）繼續有大機構加入清算總統特朗普及其支持者的行動。世界最大零售商沃爾瑪（Walmart）及和迪士尼（Walt Disney）周二亦宣佈加入行動，無限期暫停捐款予反對確認拜登勝選的美國國會議員。

沃爾瑪表示，鑑於上周的衝擊美國國會事件，公司的政治行動委員會（political action committee）決定無限期暫停向那些投票反對確認選舉結果的國會議員作政治捐款。
迪士尼在聲明中提到，在國會發生騷亂之後，「國會議員本應有機會顯示團結，但可惜有部份人拒絕接受」。鑑於衝擊事件，迪士尼決定在今年之內，停止對拒絕確認選舉結果的議員作政治捐獻。

在過去幾天，電訊商AT＆T，和萬事達卡國際（Mastercard）亦已作出類似行動。

通用汽車（General Motors），亦在周二宣佈，暫停所有政治捐款。無分是否反對認證拜登當選，與通用汽車一視同仁，暫停向所有國會議會捐款的尚有投資銀行摩根大通（JPMorgan Chase）、Google母公司Alphabet和聯合太平洋（Union Pacific）。

在上周的衝擊國會事件中，共造成5人死亡，包括一名警察。在國會恢復會議後，有147名共和黨籍的參、眾議員，質疑賓夕凡尼亞州和阿利桑那州的投票結果。

目前未知各大公司的停止捐款決定會產生甚麼影響。而按照慣例，大選過後都是籌款活動的冬眠期。

wa ,deep state浮出來做open state

慳到花木蘭條數未

我們宣佈：對加入清算總統特朗普的迪士尼停止光顧消費！

敵視你
你估浪得虛名架

做得好，支持

其實好事黎，被cut 捐款嗰啲可以攞呢樣野黎宣傳佢地唔係財團資助嘅買辦，係真正work for the people 而唔係大財團

舊經濟要發惡！美國農民停止供應糧食，鋼廠停止供應鋼筋，電廠停電網，食水廠停供水，睇吓邊個捱得耐啲

依家個問題係左翼企左去大財團果邊
幾撚cls

USA - A bunch of companies disguise as country

ted cruz同josh hawley呢鋪真係周身蟻

惡撚到
咁似中共嘅

唯有睇o下參院gop倒戈贊成彈劾
會唔會幫佢o地補到飛

當撈侵戰線

會咁做先講

睇黎我d小朋友冇機會擁有迪士尼既產物喇

佢花木蘭果時已經覺得古怪

咁算唔算行賄

收皮啦左咩翼丫, 極左就有份, 掛住左派旗號但崇拜資本主義既偽善閪人咋嘛, 支那特色社會主義佢地最撚鍾意架啦

Disney 不負奶共先鋒嗰名

全部奶共公司出來表忠